［公投］娛樂台最撚低汁會員

正皮：印巴
負皮：邊狗

脷伸：兩個都on9 好難㨂

印狗啦
邊狗一早全鎖左

導清你都係後備名單之一喎

痴線?!

覺得導清唔狙擊牙降同twice果陣心地幾好

大家有其他人選可以po出泥
娛樂台係時候要整頓下

第一批要清算既就係反曹反英反演
第二批就係班色情狗

Agger.
共創和諧美好娛樂台台

英B由我守護

牙英

好鐘意導狗做癲狗果陣

我提名佢

好波ching

支持
笠水狗快啲收皮

一入嚟直接投貼男人果個

好波

清你都不相伯仲

支持

我係愚樂台唯一清流

提名

你問下有邊個高汁好過啦

娛樂台污水水

Hi牙笠

新會員 你認錯人

我

笠狗收名洗底呢招冇用㗎

你同你同鄉印狗死翻去印度啦

第二輪
正皮：笠水狗
負皮：導清

醒下啦

爛啦

想洗底？

負皮左

竟然反導都唔返笠==

我❤牙笠
我💛JUST DO IT
我💜NANCY YEJI 老公

洗你老母 想洗就開過個新ac啦

導狗收得皮

導清仲多票過牙笠

做人清醒d好

導清啲票仲多過牙笠

所有低汁會然都返返

兩隻都係過街老鼠....

圖報幾好好

笠會洗版

成日貼男人出嚟個啲都要清算下

而家愚樂台成個鼠竇咁

真
成班鼠輩
我哋啲正常人想討論都難

印狗終極On9兼煩膠

你條blink狗算吧啦

水牙線 百里香 打手

加埋俞定廷=印度佬三寶

非

老老豆豆
邊狗成日自po自推好撚煩

唔好下下話人係狗先得架
娛樂台手足應該相親相愛先啱

我段宜恩係度重申一次，我唔撚係邊狗分身

印邊導笠

導清反降好能煩

搭多個牙永啦
佢d牙現圖好撚煩

導清一開始係反油撐降
後黎唔知同邊條友遭就轉晒軑

屌你老母 一個負皮都冇?

冇支持過牙降THX

你低汁係公認既

收聲啦死賓妹

搵番你老死牙邊啦

狗咬狗，哈

唔係呀
好多負皮喎

最串一定係牙笠博士

其實邊狗同導清係咪同一條友黎
兩個都好低汁

係 佢句句都串到人反駁唔到

你咪撚ON9啦

真心似

我覺得白滑波波同邊先似

個白波波一黎就邊狗式喪洗樓

認同

屈穎妍收皮

笠狗垃圾嚟

下一輪有你份

邊似阿
邊狗撐牙宮
導清日日反牙宮

俾娜璉屌死啦你

印狗成撚日開gay post
一定係印狗

惱羞成怒

天涯歌女呢條垃圾居然冇份，仲有唔係好gay(演飯)

我?

天涯歌女高汁

不如集中下啲低汁會然嘅名
俾啲新會然認識
而家肯定嘅有
1.慘過番印度（印巴）
2.導彈測試WIZONE(導清）
3.邊伯賢良淑德（邊狗）
4.JUST.DO.IT(笠水狗）

喪清你啲18+po好符合你個名

娛樂台最色情會然
喪
賓

賓=賓妹？

又黑?

喪清冇得輸輸

高汁會然
1.果斷馬克段宜恩

On9

你搞到我都俾導狗block左

屌你老母個個都屈我係你分身

又屈？我永遠g持牙喪少少色多多趣

岩呀我點會係又臭又gay既邊狗分身身

唔使爭 我公認最高汁

邊狗又發癲

天涯歌女（演飯）

印巴同導清當選最低汁會然
兩位有冇啲咩感言

我三碎粉

俾妮妮屌死啦你

肥妹仔正喔

我都覺
好想俾佢哋瘋狂SM+西面

why not 自己做s

主人